雨點點水水中散

9up

參加緊作文比賽?!

有感而發 =9up

0分

重作

有時雨過天晴，出現彩虹，有時只有幾片白雲配襯。

有時在白雲中露曙光，就像一些人默默地暗地裡行動卻不作一聲；

有時晴天驟雨，珊珊來遲，來不及盛雨水；

有時會刮「夏天的風」，就像勾起以往大家所有快樂回憶；

有時陽光暴曬，恰似在刺眼的光線下永遠看不清對方的所有事。

upmud9

扮詩人

改名？

你又話要等下個月

1999

淚滴滴雨雨未淡

不等了

好
tg見?!

想點啊 詩姐

加油 努力 面對

空空，遺忘！哩吐三卜啦 ！

稀客啊！

我心中無罣礙，只是無聊寫了幾句。

點解我係到嘅

啊哇呾喀呾啦

下得不是時候

幾好嗎